[集思廣益］男人咩package先覺得佢有吸引力？

太離地果d，咩月入$8000買林寶堅尼就唔洗講
純粹想問下巴絲覺得男人點先有吸引力，比小弟有個方向去提升自己

利申先
小弟今年23，月入大約3萬
高175，樣就唔講喇 見人見智，不過間唔時都有比人讚下靚仔
平時有做下gym同運動，行山，身材都算fit掛
讀書都算叻 叫拎過十幾萬獎學金 平時有幫人補習
無父幹無樓 不過叫做靠自己part time番工銀行儲左40萬
暫時無車，不過就有車牌

希望咁多位高質既巴絲分享下點樣提升自己，覺得男人要有咩野同識咩野先有吸引力? 比大家參考下
黎啦，咁多位高質既連登巴絲，講下點先覺一個男人好叻好有吸引力

如果覺得9up吹水既可以上一頁

死狗公

明白廣義相對論

識物理既男人好正

樓主好高質

唔上連登的男人

無人想知你係點囉好冇

圖

點解男性要物化自己去吸引人？為左吸引人而勉勉改變自己為咩呢？

好似巴打你咁咪最吸引囉
利申 曲線要講明 你收皮啦

我㩒返上一頁出去

咁你拍過幾多次拖?

有樣野你未必有，就係吸引異性既內涵，你用外在既package吸引女性就算得都未必會長久

你都係想人讚你吸引姐

身家:現金充足,唔洗多,夠一炮過買到九龍站上蓋
身材:190up, 唔洗特別大隻, the rock 咁啦
JJ: 黑人 size 係 基本

講package你都唔係好吸引
唔好自我感覺良好上黎搏人讚

好撚勁呀樓主

無父幹死得la仲好意思講岀黎

利申:u grad屋企即刻左1m我傍身

巴打 母親節,父親節要好好孝順兩親

呢篇野好似見過？

身高米九，吳彥祖外表，張耀揚身型，45吋胸
iq200
Ivy league 畢業 / 睇唔起而退學
賺capital gain而非月入
運動萬能
識多國語言
飛行里數多過機師
J長30cm 粗如薯片罐 硬過鋼鐵

樓主滿意未？

出哂水 好想幫樓主含

中肯啲講23歲搵3萬一個月算係唔差
但身高起碼要米8啦宜家愈來愈多高佬
興趣方面可持續性唔高 勝在夠陽光
但係睇你啲文字覺得你唔夠謙卑
似係狗公上黎搵食多過想問野

垃圾

無啦啦做乜柒自我介紹

樓主好撚正呀

搵食柄埋一二邊喇博咩姐你

樓主講嘢好高章
謙虛得嚟帶點不羈、低調得嚟鋒芒畢露；我係囡囡都冧你

樓豬返咩工

都唔關謙唔謙事 呢個topic又唔洗佢利申先有討論空間 錯哂重點 唔知佢做乜尻

直線要人讚佢有吸引力

仲以為有幾把炮先咁開呢個post
膠都廢事俾

真係問就唔會開post 曬命啦

仆街禁錯正評

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

同班港女話我170 40kg 覺得自己好肥 想請教大家點減肥一樣on撚9
得啦得啦叻啦叻啦

明白弱肉強食嘅道理，唔好怨天尤人

見仁見智都唔識點拎十幾萬獎學金

想奶

屌得兩個正評
應該係我同樓豬嘅

大撚靚仔有腹肌就得 肯食精更好
錢我有

有無tg

係咪要開個銀行戶口有幾錢嘅po

23歲先得三皮係慘d
正常grad 都5皮起跳啦
我係你就自殺唔好獻世

咪又係鬥錢多，問來都多餘
樓主個package都係柒少陣啦

連登第八十九届吹水大會正式開始

樓主真係幾勁

樓主死全家

樓主都條件幾好既

between開po曲線曬自己咁on 9唔怪得無女要la

負皮 上一頁

有冇林寶？
無就收檔